大亨哥，要參選囉，咪淨係掛住隻抽

大亨哥，要參選囉，咪淨係掛住隻抽，
最弊落選左，無陰功咯，松泰亦愛莫能助。

(落選左，無陰功咯，松泰亦愛莫能助)

云根哥， 好高質喎，我日夜唱頌國師，
教導城邦囉，好波喎，令建制一肚火。

(城邦歌，好波喎，令建制一肚火)

四眼又要選議席，唔投佢確係無益，
泰博亦要多努力，延續那永續無敵。

，有好歌喎，詳盡字彙記錄更多，
如聽歌，找魔鏡，唔背熟就會捱餓。

(如聽歌，找魔鏡，唔背熟就會捱餓)

熱狗哥，一個個，我地日日記住隻歌，
人多多，RE ME RE DO 齊合力唱伴同和。

(人多多，RE ME RE DO 齊合力唱伴同和)

，有好歌喎，詳盡字彙記錄更多，
如聽歌，找魔鏡，唔背熟就會捱餓。

#4 你慢到

賓哥已經將魔鏡運用得出神入化

想認真細嚼下你首歌先覆

呢首勁高質

麻記今日午飯食咩

馬愉生

賓哥除左羅渣 仲有無歌出過mv

支持樓主參選

派清

云根哥， 睇醫生囉，咪日吠夜吠唱歌

魔鏡

四眼又要選議席，唔投佢確係無益，
泰博亦要多努力，延續那永續無敵。

好能屈

mojim代言人

雞胸 菠菜

8成啱音

無法子? bulk 健?
拉

ding

下次下次

bulk緊？

是

聽出熱油

打撚死人咩

想好似樓主咁橫?

想好似你咁25

痴撚線 今次真係唱到埋句魔鏡歌詞網

我唔25

收咗錢

見你呢排咁火 我都要比心機

你唔25 咁大享都有頭发

松泰亦愛莫能助

幾好喎

覆谷，快

下次下次 法子大概可以？

想好似世清咁好打

屌你老母
呢首係最失望
竟然咁正路

咸左

吊

繼天鳥之後改得最好嘅一首

ching忠粉

仲好記得個句-人人自幼皆知 你是皇上

笑到PK

nben音樂救港

求賓哥 咪擺針囉

如聽歌，找魔鏡，唔背熟就會捱餓。
>>快找魔鏡
會唔會岩拍子啲

條link 就冇靈魂
你識唔識野咖

巧屈

皇上

原版有三個字同四個字

ok

四眼又要選議席，唔投佢確係無益，
泰博亦要多努力，延續那永續無敵。

神到

松兄有冇信心

賓=神奇膠762

你熱狗

都話我係鄺葆賢Fans

凱晴屌打左

得對波

葆賢冇

靠牙賓你幫手

作詞針灸師

有內涵過凱晴多多聲，青年新政一冇咗佢就柒晒

咪盲吹

佢真係